
## Инструкция по выполнению

- Переключиться в основную ветку проекта `git checkout main`
- Скачать изменения из основной ветки `git pull`
- Создать новую ветку в своём проекте `git branch homework-N`, где `N` - номер домашки
- Переключиться в данную ветку `git checkout homework-N`
- Выполнить основную задачу домашнего задания,отредактировав необходимые файлы
- Добавить изменения в индекс Git `git add .`
- Сделать коммит изменений `git commit -m “Ваше сообщение”`
- Запушить изменения в Gitlab `git push origin homework-N`
- Создать новый merge request в Gitlab (через интерфейс насайте)
- Прикрепить ссылку на merge request и архив в систему обучения для проверки наставником
- После проверки наставника вливаем merge request в основную ветку проекта (нажимаем кнопку merge)

## 30. Введение в ООП

### Задача

Создать файл `formValidationOOP.js`, в котором написан скрипт обработки и валидации формы в парадигме ООП. 

### Критерии приёмки 

- Работает валидация из 28 ДЗ
- При вводе данных пользователем они должны сохраняться в `localStorage`
- При перезагрузке страницы данные восстанавливаются из `localStorage` и подставляются в соответствующие инпуты
- При нажатии кнопки "Отправить", данные из инпутов стираются. Данные из `localStorage` стираются тоже
- Код написан в парадигме ООП
- *Используеся наследование для расширения функционала

### Инструкция по выполнению

- [Инструкция по выполнению](#инструкция-по-выполнению)
- Ветка: `homework-30`
